<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Blogs on Ferreira Website</title>
    <link>https://ferreira-website.netlify.app/blog/</link>
    <description>Recent content in Blogs on Ferreira Website</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 01 Jan 2023 23:15:00 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://ferreira-website.netlify.app/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Governo anuncia novo apoio extraordinário de 240€ para as famílias mais vulneráveis.</title>
      <link>https://ferreira-website.netlify.app/blog/governo-anuncia-novo-apoio-extraordin%C3%A1rio-de-240/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jan 2023 23:15:00 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ferreira-website.netlify.app/blog/governo-anuncia-novo-apoio-extraordin%C3%A1rio-de-240/</guid>
      <description>Governo anuncia novo apoio extraordinário de 240€ para as famílias mais vulneráveis. DECO questiona se será suficiente? Foi anunciada a criação de um novo apoio extraordinário no valor de 240€ para os consumidores mais vulneráveis. Estima-se que cerca de um milhão de famílias vá beneficiar deste apoio, a ser pago, ainda em dezembro, pela Segurança Social a quem é beneficiário de tarifa social da eletricidade ou de prestações sociais mínimas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nova Lei das Comunicações Eletrónicas: DECO consegue o reforço da proteção do consumidor português</title>
      <link>https://ferreira-website.netlify.app/blog/nova-lei-das-comunica%C3%A7%C3%B5es-eletr%C3%B3nicas/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jan 2023 23:15:00 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ferreira-website.netlify.app/blog/nova-lei-das-comunica%C3%A7%C3%B5es-eletr%C3%B3nicas/</guid>
      <description>Nova Lei das Comunicações Eletrónicas: DECO consegue o reforço da proteção do consumidor português No passado dia 14 de novembro entrou em vigor a nova Lei das Comunicações Eletrónicas que traz melhorias à proteção dos direitos e interesses do consumidor deste serviço público essencial, algumas delas fruto das reivindicações que a DECO apresentou ao longo deste processo legislativo. Dessas melhorias podemos destacar: as regras mais justas para o cálculo da compensação a pagar pelo consumidor em caso de cancelamento antecipado do contrato, durante o período de fidelização; introdução de regras específicas para situações de alteração das circunstâncias, por exemplo a alteração de morada, desemprego ou emigração do titular do contrato; ou mesmo uma forma mais equitativa de cálculo da compensação a pagar em caso de desbloqueamento de equipamentos terminais.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
